2020年係一個人一生只會遇到一次嘅疊字年份

每一百零一年先會有一次，而且每次都有驚動世界嘅大事發生，今年會唔會再出現震驚世界嘅大事就要睇你會唔會願意同我哋一齊置身於大時代嘅漩渦

1818年4月5日智利獨立軍擊退西班牙大軍宣布獨立成功

1919年5月4號五四運動開始嘅日子

12.31 10.9.8.7.6.5.4.3.2.1 光復香港時代革命

2020-01-01 維園見

德美 聯署 整合

推

每個年份只會出現一次
所以年年都好重要

你咁計年年都有大事

Push

有邊一年人生會出現兩次？

你咁計晚晚都有流星喺天空劃過，爭在你睇唔睇到咁點解流星就咁珍貴？

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

我哋一齊行啦好嘛？

1717年中國開始閉關鎖國

1717年，清政府下令不许中国商船到欧洲人控制下的南洋地区进行贸易。清政府在对贸易范围实行限制同时实行禁教，减少中外之间的往来。

每一年教係過得一次架啦

2020-8